【IOS】點樣del走local file 但keep住icloud drive上面既file？

之前出過呢個post:

點解d人成日話APPLE野永遠買最低GB數既版本 然後買icloud?

個post入面有好多人話ios好醒 iphoneipad唔夠位既時候 系統就會自動幫你del走某d local file 釋放番d GB數出黎

但我自己實測:

仆街 明明夠位都唔可以由icloud drive上面down野呀 又話全自動管理既 重點係 我又唔可以手動del走d local file喎 d GB數就一直霸撚住

有冇人知點樣del local file呀

Setting--->General--->Reset
Reset All Setting
d位會全部出返晒嚟